見到連登仔屌柒馬交就好笑

2017年天鴿襲澳後：

2018年山竹襲港後：

繼續跌落地挪返拃沙